一人一樣遞左信之後會做嘅野

我打算日日返工遲到

利申： 準備遞

準時返工，然後食一粒鐘早餐先開工

咁我寧願訓多陣 遲1個鐘翻

正常工作

點解要做咁多on9野 你轉工仲要打番去check reference

請病假 Hea做 Del哂d野

Why not both

新工已經簽曬約 無計 因為舊老細太on9

好 聽日射波先

準時返工放工

今日打左2次 準備第三次

1.坐老細房,打內線叫董事沖茶俾我飲
2.扮last of us啲怪物咁係自己位痙攣
3.重新apply過自己個post,拎resume去hr度見工

日日扮工上網打機

嘩, 笑話王呀

日日返工係自己枱數石頭

直接個個星期五射波放3day算啦

真係好撚弱智

買散水餅